痴撚線 車路士真係唔識輸

輕鬆3:0 文迪又0封完場

呢場黑到，算唔算北京電視機9.0？

個po名你買起左？

pope2球柯蛋1球老烏 踢西

單據？
你開先我就唔搶
呢場真心黑

10.0 啦

今年英超似係車

曼聯果場攬晒身先8.0

上場歐冠都黑左 正常炒6:0

贏波就無數架啦

今場都贏般尼 拎隊榜尾出下氣

咁既勢今年英超係車既囊中物啦

出下火

痴線 已經黑左球12碼

係俾人黑左

係

大炒吧

文迪三場不失球 穩到

未來人

未來人開post

中波膽

3:0